呢個叫蒲燒鰻魚炒飯

仆你個街咁都得

有鰻魚有炒飯 你教我應該叫咩

蒲燒唔係咁係點

蒲燒鰻魚配炒飯

如果真係蒲燒鰻魚炒飯,鰻魚加埋既份量隨時得上面既一舊

人地錯係邊

比返個標點你囉
蒲燒鰻魚，炒飯

應該得汁

唔係咁咩？

好彩你唔係食菠蘿炒飯

自己整碎撈埋佢

咁樣份量一定多過切粒

你寧願食依個
都唔食第一張？
巴打你口味獨特

menu有冇煲仔飯

我一向都鍾意食呢類炒飯咁有咩問題？

蒲燒鰻魚 係舊鰻魚燒個陣既整法
就咁睇人地又錯唔晒既

agger

我揀呢個啦

利申 食過4x蚊碟得幾粒鰻魚全部臭雜豆

咸魚雞粒炒飯

係咪royal 級先？

問題在你覺得自己無問題囉
自我中心到呢

冇問題，但相比之下我寧願食你嗰碟

咸魚，雞粒炒飯

口味既野更係純粹個人喜好
有人鍾意Julia
又有人嫌佢樣衰
咁叫自我中心？
口味都要跟大隊？

X2

不過答返樓主啦 正常聽到呢個名都expect唔係鰻魚原條分開上既

隻碟望到好暈

但啲飯似落豉油多過似炒

香港人

當我見識少
我咁大個仔第一次食分開上既鰻魚炒飯

分開咪仲好
切碎哂實俾好少鰻魚你

咁大舊鰻魚, 你賺左啦,

平常既鰻魚炒飯, 得你呢個4分1 左右啦

系

應該叫蒲燒鰻魚飯（轉炒底）

睇黎你嗌左2碗

咁大條重想點呀
係咪砌粒之後炒呀
砌左應該得依到一半左右
你有so 啦

做過餐廳飲食批發
一條鰻魚20CM左右整好既賣比餐廳25蚊
如果有蒲燒鰻魚炒飯 魚粒比你一定成本低過10蚊
而家望落有15-20 已經好好

呢d唔通我唔識計咩
鍾意食鰻魚汁炒飯同鍾意食鰻魚係兩回事
原條鰻魚上你估佢會收平左咩
so條L

Hea到

個炒飯炒得好難睇下

得啦佢錯囉
叫佢換囉

無錯啊
咪有蒲燒鰻魚，炒飯

屌你老味
食過沙嗲王個鰻魚炒飯冇鰻魚既 鰻魚肉碎都冇 得鰻魚皮碎

之前食itamomo
有個鰻魚炒飯
本身好中意鰻魚
碟野到咗
點知啲鰻魚碎到仲細個粒 飯
佢仲夠膽死加啲菇當鰻魚
樓主呢碟好正啦
你切細啲鰻魚咪得

曲線賣廣告

咁大條鰻魚畀你仲嘈，樓主肯定食開狗糧

至少都有鰻魚 屌你老母我以前去一間叫萬里既餐廳 叫鰻魚炒飯 心諗三十幾學生餐咁撚抵 黎到一粒鰻魚都冇 之後問個waiter 仆街佢同我講 有呀 咪有鰻魚汁lor

尼D先叫鰻魚飯啰

樓主我來幫你

食過元朗有間野個鰻魚炒飯好正，又大碟又抵食

求開名 想食

樓豬死假膠

求名

狗都唔食 色水差到

原條上都唔鍾此自己用較剪啦

On9咁先好呀
如果鰻魚碎一定係頭頭尾尾或者切片嘅時候嗰啲多餘位
成塊俾你先係靚野
利申：做過日本野

咁餐廳既野都係老細喜好
佢鐘意咁樣整依碟菜式
而佢亦有齊菜單上既野
點解一定要跟其他餐廳做法先得

切粒去炒 炒得好啲飯都有味道 昇華左
下下講份糧咩

如果係咁以後炒飯所有料各自炒 上碟先撈埋一齊啦

洗唔洗20000yen？

成個set 5800yen, 連冇入鏡既鰻魚骨同白燒

嗯 ....我覺得幾好 ....

唔差啦
幾銀呀

我會大大力拎起再反轉cup返落台
大叫屌你老母垃圾 以後唔黎食野

幾錢先？

點解食一餐飯要從抵唔抵嘅角度去睇呢？
啲鰻魚多又點，個飯又冇鰻魚香醬汁香
一個飯唔係好食緊要啲咩？

死雞撐飯蓋

依個叫浦燒鰻魚配炒飯

好彩您唔係食西炒飯

自己撈一撈啦

樓主食揚州炒飯
我係咪要撈埋揚州塊地上碟？

駁唔到

okok我明
係我錯
人地俾咁L大條鰻魚已經有我着數
佢炒乜L野俾我都應該接受
即係有東江水我飲、有豬牛肉供應
就算我有俾足錢
無論係屎水、發瘟豬
再另送自遊行、每日百五星港人我都要知足感恩

你下次試下叫西炒飯

啫啫雞煲

螞蟻上樹

人地本身冇錯都話人錯
呢啲咪自我中心

我鍾意julia 阿

叫[日式炒飯伴蒲燒鰻魚]，一定好過[蒲燒鰻魚炒飯 ]

咸魚雞粒炒飯
唔通咸魚雞粒同炒飯分開上咩
間餐廳根本就誤導左顧客 呢d叫蒲燒鰻魚配炒飯
d人做乜好似講到樓主有問題咁

有冇啫啫雞煲

廚房佬驚你唔夠食
專登唔斬碎，放係面比你睇有幾大舊
咁大個人自己撈幾下咪變炒飯囉
你咁樣玩一玩，下個爸打去食就變頭尾啲碎
搞串哂個party

佢地覺得有著數就得，咁大條鰻魚係上面就覺得有甜頭無分對錯袋左先

其實睇落又唔係咁差
雖然我都明白 正常期望唔會係飯同饅魚分開
但足料都算打返和

吊完人癮又唔開名

切條啫啫出來煲

child 登小朋友懶好笑

試過切粒鰻魚 唔知有冇10g
On99 $50-60 食白飯咁

種意食垃圾多啲

咁大鰻魚反而唔鐘意

唔係鰻魚汁炒飯算好啦

樓豬俾個名黎得唔得

咪撚為駁而駁啦屌你地老母
比你地叫個飯
結果係咁，接唔接撚受到呀？
屌你地都on99

真心笑

而家飲食業 淨鋪租+人工都勁拿利
認真 出街食人地實賺梗你
如果你想大大碟食飽肚既 唯有自己買料煮
香港地就係咁k型 冇得唔妥協

好彩樓主唔係食西炒飯

咁嘅份量之足啦，垃圾樓主

咁大塊鰻魚你仲想點

你都識講個人喜好
既然係咁你開咩post？

碟飯有咩撚野問題呀屌你老母on99

碟飯有屎就開post姐，而加舊鰻魚唔撈落去炒又開post屌，煩唔撚煩呀？

開埋啲無撚聊post, 自己ig搞掂佢啦

真

人地講緊炒飯呀屌你老母
飯你老母衝出來柒

呢碟嘢你比我都屌
3大舊鰻魚 飯就得咁少
比少舊魚 多幾啖飯好過啦
飯又唔撚值錢既
家陣出街食飯永遠都食唔撚飽

我覺得好好多

你以為鰻魚燒完炒？

邊度？

講緊兜飯又拉埋政治
屌你老母樓主小學畢業未呀

根本鰻魚就唔應該拎黎炒飯啦
你唔係當佢咸魚呀？

你果碟其實無咩問題
日本都有類似

咁你下次就叫蒲燒鰻魚炒飯兜亂啦

鰻魚份量咁多都唔滿意，樓主真係難服侍。

但我見親都係分開上
未見過切碎一齊炒

酒_ 居酒屋，佢係碎炒嫁喎

我覺得ok喎
鰻魚應該有樓主兩舊嘅份量
但味道唔差，有木魚碎 照燒汁 紫菜碎
5x算係咁

試過2次
第2次後真係唔會再嗌
感覺被欺騙
但係間野係唔差嘅

我食過十幾次
啲risotto就真係垃圾 得個黑松露好食返啲
其他都冇乜特別

樓豬邊到食？

D飯望落太乾，少咁d色彩，個鰻魚望落都好乾

厚切鰻魚炒飯
成尺長鰻魚炒飯

樓主個比喻都唔岩
樓主而家係有阿爾卑斯山礦泉水唔飲要飲東江屍水